見到支那隊贏左波都要出局好心涼

冇睇波，但朝早報新聞聽到個人都開心d

認同
唔認同

自like 一下先

push

雖軟必輸

見到個鄭智領紅牌涼透心，抵死

佢果下紅得型